有無人知唔知叻得啤啤升呢計畫幾時先有完整中/英文字幕呀????

等到頸都長

得安南仔有得睇